它在计算如何完成这一切，并选择穿过轨道和绕过障碍的确切路线，同时每二十分之一秒重新计算它想要走的路径。 这款自动驾驶的丰田赛车可以像专业赛车一样漂移 
 例如，一个高对比度的信号会比低对比度的信号快二十分之一秒到达。 想要一件看都不看的艺术品? 这5种视觉错觉将进入你的脑海。Corinne Iozzio 
 第二个教训是，在20世纪以前的作品中，没有一个人拥有解决我们问题的钥匙。 美国民主在250年的威胁下|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月28日|每日野兽 
 无论真实数字是多少，这都是一场二十世纪规模的大屠杀。 激进分子威胁巴格达，试图推翻800年历史|Justin Marozzi | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 FoxFaith是20世纪福克斯公司在2006年成立的，它在人们的关注下销声匿迹了一段时间，很快就夭折了。 圣经电影超越b级名单|刘易斯·比尔| 2014年8月3日|每日野兽 
 除了他们是二十世纪最伟大的两位画家之外。 艺术世界的新帮派战争|安东尼·哈登- guest | 2014年5月1日|每日野兽 
 1975年，Rüdiger海姆，在他快20岁生日的时候，决定他必须再见到他的父亲。 追捕阿里伯特·海姆，埃及隐藏的纳粹尼古拉斯·库利什，苏阿德·梅肯内特| 2014年3月24日|每日野兽 
 世袭立法在二十世纪世界上最文明的国家! 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 排水费是各矿山采出的矿石的二十分之一。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 当人类在20世纪登上月球时，他们一开始并没有发现它。 老朋友是最好的，杰克·夏基 
 这是一个古老的、杂乱无章的地方，似乎与二十世纪的进步格格不入。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 正月二十四日，我在大河那里，就是底格里斯河。 《圣经》，Douay-Rheims版本|